淨係打支線任務唔會爆機嫁屌你老母

淨係打支線任務唔會爆機嫁屌你老母

打完支線拎左資源，返去主線啦

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！